Ze gooide het laken weg die ons aan de ene kant bedekte, en met armen en benen om mijn schouders sloeg lichaam, smeekte me om mijn onderkant op en neer te bewegen, zodat ik mijn doodle kon maken in en uit gaan.
Ik volgde haar aanwijzingen en ze detacheerde me met zeldzaam kunst, mijn instrument knijpend met prachtige druk terwijl ik me terugtrok en ze ging met pensioen, om de op en neergaande schok het meest weer te ontmoeten wulpse verrukking.
Ik voelde de hand van de dokter mijn testikels omhelzen en voorzichtig op ze drukken.
Ik werd me bewust dat de crisis was naderen en naar huis schuiven met een kreet van vervoering, maar denkend aan mijn deel, riep ik- "Oh, ik sterf, beste tante; Oh!
Oh!
